摩連奴個新朵係咪叫三姓摩奴

車曼熱

In daddy we trust!

沙蛇早

圖右早

咪能再屈我沙蛇

尊重啦垃圾。
樓主：James奔
真名：黃民碧
中學：明愛屯門馬登基金中學

點睇月狗搶走daddy

喂咪撚爆...

講事實唔算屈

佩仔好廢
又俾利維撚

波軌賤軌獌熱

你老母？
陣間炒柒你隊獌狗

主席早

屌你老母

Special One is to摩奴

Chesterham

炒撚埋你條死猁狗

有咩講好講埋 過幾日無得講

傻嘅

我有唔少國安朋友

動唔到我分毫